cam 2清貨減價 28-30 May

有興趣可以去睇下befree腳陳列價幾平$795

4月28,29,30 三天 (五、六、日) not May

my bad